新垣結衣（67）如果...真的就這樣生死兩隔的話 我...我 會保護你的

標題來源：

我最喜愛的結衣CM
可以開始投票啦

提名名單(附cm名、link、截圖)：
投票：
結果：

UNIQLO新cm：

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(暫停處理 人數上限問題 搵緊方法)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」/「Potplayer」落黎播

Q：點解我down唔到Drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片
如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

會員區：

binc名單：

巴打創作：

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

Yeah第一頁

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

異教徒又一次留名

今日又唔見左你嘅

Lm

侵侵做乜鬼

lm

終於有時間第一頁留名

留名 得四個正皮 已經有一個負皮
負皮佬個個post都mon實

懷疑係programme

its love harry

HI

Where is the gif

閃字

留名

2

講吓嘢啦

噪音巴

佢最近好似都有講過野

消失的25
地底泥巴打改左名

honda巴連續兩個PO都忙到無1002

終於成功搶過哂1001同1002
我畢業了

發現bin c list 好耐冇更新過

唔記得咗第一頁添

有人話結衣少作品
但我睇番大奶遙,原來佢都好少下,一樣咁紅
唔使死做爛做既
同原來大奶遙未做過月9

LM

原來係佢

留名303

啱啱收工

點樣1002架？

我記得當年真係好多人搵佢同長澤正美比

當時我兩個都有追佢地既日劇
兩個都正~

今日子

留個名

zion

竟然有人記得我好感動

我都係上個post尾先發現

又有巴打改名

不停改名

白石黨暫時得我地兩個 點會唔記得

有冇得book第70個post

大家好

你都係巴打,世界第一唔好咩

係唔係仲有位白石惠巴打

點解你哋改晒名都認到人 記number?

每多一位巴打改名就感覺好似少一份親切感

到咁上下要開下個post你出黎認領

我一入坑已經改左個最好嘅名

Ok 今日子世界第一

上多D水呀

係囉 我仲適應緊心醬係zion絲呢個事實

記唔晒咁多

基本

前幾個post先開始入黎吹水

獨佔

樹巴個名係萬年不變
用左5年唔捨得轉左佢

有冇巴絲有儲白石惠腥些既名場面?
我想整角色圖

追返所有舊post係基本
60個好快睇晒

我頭先仲以為多左個白石黨 原來都係地底泥巴

可唔可以唔好用呢張
根本係劇透黎

不如整個改名list比巴打改名填?

我都唔捨得轉華田，飲左好多年

好彩改好左先入黎

呢個真 諗住追埋高登果百幾個

善用追故功能

咁都搵得返出黎

但係有人冇開過po

記number吧
結衣有愛

好靚

白石一定比沙織更治癒又識醫人又好心地

法國佢次次都post依張

改名既巴絲(大改)最好轉左名喺度講聲

整份list mark number

有冇興趣點一次人？

我都覺得大改要講 記唔到number

主席 我要求點人數

1. 可愛才是最強

點樣點法

岩岩收工又推爆一個post

我整份Google docs mark 低？

我記得20943

一望就知係我number

想整個表黎填?

我都想轉名

我改過做 Coco 醬（8歲）

其實我都改過名

十六茶同meltykiss

一米九六

各位巴打不妨填下，寫低而家個名同以前個名

得閒睇cb1 2 今日睇咗兩集空飛又要溫mid term

無改過名
遊巴就...

擇名好恐怖

會唔會出事架

未改過名係咪就填未改過

我都想清點一下究竟有幾多個癡線佬仲喺度

Yes

邊個打遊車河巴個名又del,live佐

係咪你啊遊車河巴

屋企有呢啲野係好基本啦
我腳邊果箱茶都未影出黎

一日有遊，終身都係遊子

改返先

結衣BB

靜晒

慈母手中線，遊囝身上鞭

好多匿名者

屌呀

其實點解會咁嘅？

小稻稻

冇登入直接編輯

呢度無晒人

人

全部都係結衣po嘅中流砥柱

Ic

好多人係到填表

長駐係改名果度做乜

我都訂左

Google drive都有live睇

越睇越正

花都間759得返唔夠十支凍既16茶 你要買好快啲
我唔排除聽日全清

好多匿名

係無人出名

人手chatroom
cls

點解要係google drive傾計

我好少留言

成班傻左 又幾好笑

好多野睇

你係咪想捕我

lihkg對手原嚟係Google doc

其實用SPREADSHEET 仲好玩，可以畫畫

好正

唔係呀 要捕你上次都去影你相啦
我未想做新話題住
303同侵既熱潮都未退

巴打.jpg

追POST啲人會唔會嚇親，無啦啦靜晒

入左去果邊追

邊個係匿名蝙蝠

原來今日得咁少人

我改過名 不過我咁潛 應該無人記得我

腥些唔見左

我淨係由嘖開始認得你

想問而家係咩情況

嘖咁易記 一睇就知我係今日子黨

邊個咁有心

永久保存

係愛呀哈利

我有冇睇錯

303巴絲係第一夫人？

做乜?

點解結衣會有胸

聽日放假 去掃返幾支先

邊個喺個google doc度扮我

有時著緊身D咪現D

可能個幾日

返嚟未

唔係你咩

屌你老味

新人睇完逃恥入坑留名

又有新人

扮

奧歷子扮晒嘢

年年25歲

又有舊人扮新人

扮到咁都呃到人

好似成日見佢扮新人

google doc好撚過癮

係街啊屌你地
有無link

打完波返黎就推咗成個post
痴線

屌無啦啦咁玩,好懷念以前用msn icq既日子

唔知想點 做乜玩玩下變左玩google doc

好想有返msn 好懷念日日返屋企就震尻d女同學

我開咗個點名docs，啲人就瘋狂咁玩

搞乜呀

偽毒

放棄了
唔識玩

那有女同學

同條女鬥快番屋企震對方

來電震動!

同女出街就唔好玩啦

可恥

但有用

MSN年代俾女表白過, 個時無理到, 到依家仲係一支公
好後悔

諗緊有冇CD-Rom 係個docs入面？

屌。個chatroom 好好笑

Cd rom唔會mon實結衣post掛

code blue好好睇
希望繼續係長髮白石惠

好彩我冇

已加會員區
下post開始長存

點名&留言版：

MSN小遊戲

咩會員區？

踩地雷

過咗呢個post 1001 lock google docs

清算人數
睇吓樹巴肯唔肯擺係頭post

講遊戲我覺得ICQ正D

旋轉泡泡球

bowling

屌，好想加入
喺街玩唔到

樹巴你嗰個咩link黎架？

我都知無人睇第一頁..
前幾個post執一執左2樓既野
我不時都會更新
得閒既花你10秒鐘碌下

仲有cb3落實左嘅消息呀

叫教徒區會否比較貼切

原來講緊頭POST，我以為GOOGLE DOC 都有會員區

教堂

叫院友區會否比較貼切

駁唔到

點解有D位空左

冇咗一兩個Post 完全唔知發生咩事

泡泡球有秘技

我無miss post都唔知咩事
無啦啦玩google doc

google doc將啲改名做動物實在係太fit

方便追POST

腥些快入嚟

腥些做緊偽毒

今個post應該會推得好慢

告解室咩料

發現有人打拼音嘅

係街無得玩

捉晒啲偽毒出嚟

即刻現晒形喇

有人偷偷地backup左個doc

就算DEL 咗OWNER 好似可以還原？

個doc最底個D真係痴哂線

巴打lock完可唔可以比個權限我
hklight1704@gmail.com

OK

大家都係303室嘅病人
來吧！等我治癒你哋！

唔駛喇 等cb3白石回歸好過

呢個速度推POST有排先爆

絲打都歡迎過嚟

個個去哂google doc度玩

邊個係laam tang同keith chan

腥些係keith chan

佢好似自爆咗好多次

但係Lam Tang係邊個

睇緊掟上今日子
結衣啲表情動作好撚得意

入面最底想點

有邊套係唔得意

係，歡迎加入

唔知

睇結衣賣萌既今日子無得輸

垃圾工冇wifi,玩唔到,未轉無限

又出現心心了

係GOOGLE DOC仲癲過呢度

笑死

偽毒點唔到名
快D推爆呢到1001先

不知幾正常

點名list
腥些下面張gif有冇link

咩GIF？

睇到厄介收卡

Pass?

我嚟 電話打字用慣Kaiboard粵拼

(笑)

而家用電話已經Lag到入唔到個Doc

喇殺

唔好再叫Yui Chan 啦， 聽到就快崩潰啦

好撚多人貼gif
用電腦i7都少少lag

btw玩一個post好啦
無人推POST

啲post推得太快
奴工實在追唔到
嚟緊會深潛
走之前誠意推介各位睇飛翔
過往唔小心劇透咗唔好意思
gakki 最高!

GOOGLE DOC 都貼GIF，癡線

左上一勁靚
邊集?

趁啲人係另一邊玩緊,獨佔先

重刷1次咪知

黎啦空井

不了
唔鍾意個性格重刷唔到

個個入晒doc玩

DOC 都無咩人啦

去哂睇達哥

聽

留個靚明

希望佢講下cb3啦

唔睇佢玩??

頭一粒鐘我淨聽

Gakki is mine

我都係

新人

都見到幾個post有多

我由第四個post已經開始留名啦

SORRY

郭大俠想射架啦

Can i tell a story regarding my secret?

唔好呢個鐘數獨佔啦
廢文一堆,比人秒硬既

No

咁早就獨佔

啱
真係好冇謂

佢哋都係想推post姐 冇人

此POST已完

跑番黎先

米羅巴點解喺303室度跑番黎

咁宣傳下囉

睇下飛翔啦,極正既長髮Gakki
故事情節一流唔睇就走寶

無哂人

ok上嚟推下

幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?幾時有白石醫生角色圖啊?

返嚟

控偵探係噉貼圖

係咪要出手cap圖 但我唔係cb派喎

白石醫生好似得三個鐵粉
靠你了米羅巴

可以係度分享D 白石圖

笑咩

有無多D cb3既資料
頭post新劇果到,我打得2句野

咁樣整都幾靚喎

未睇到

應該要過多排先有

要打文分身不暇

我睇錯左支那毀滅
btw真係整得好靚

好快有 努力緊

整合左少少係lihkg down落嚟嘅圖

十點幾已經好眼瞓 但又想睇劇

聽日又返工

想問下有冇人知呢個版本既戀係邊個唱?

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

其實我想問好耐 個西裝友係邊個?

時間設定是7年後
藍澤(山下)是腦外科醫生
白石 (新垣) 是飛行醫生的leader
緋山(戶田)是婦產科醫生
冴島(比嘉)是飛行護士的ACE
藤川(淺利)是骨科專門的救命醫

以為係十年後

我真係好期待啊

7年後 肯定發生好多變化 會唔會交待番中間發生既事

依張好正

見到結衣bb

白石腥些變左CB1既黑田咁?

四眼終於溝到女

我覺得呢一幕實栗件衫好似以前CSO啲喪屍

腳趾

繼續 ，不停咁

今日最後唔凍嘅嗰2支16茶俾我買左早2日都仲有好多原來俾你地掃哂

依幾日忙到仆街, 終於有時間上水

應該係
白石變黑田
藍澤變西條
四眼同冴島拍拖
緋山唔知點可以集集出 可能客串？

我記得拍呢幕嗰陣古美門笑到收唔到聲

係 笑死

忍笑嗰度 之後崩潰講唔到對白跪咗係度

聽朝沖落去買

唔知唱歌有冇NG

堺叔自己睇返ng都笑唔停

多得結衣祝福,PASS左私家車

一take pass?

第2次

我都考左2次 棍波貨van

巴...巴打.jpg

棍VAN 3TAKE
頭2次都俾貨車佬玩死左

2次垃圾here

btw 考完4個月都仲未去拎P牌

有無link

第一次都係俾d貨車佬落貨害死
考多次 又唔同左試場 又使多幾千

Gakki都幾勁 日本考車一take pass

日本考車易d ?

如果我係考官，我點都比佢pass啦

人同車都守規矩啲啦應該

上車果下已經pass左

我老婆做咩都咁勁
Btw 恭喜巴打Pass左

睇吓源仔唱主題曲嘅森山中教習所

今日子 pass.jpg

好舒服

你尋晚都話舒服架！

痴線
如果我係考車佬
我一定唔會俾結衣pass
咁就可以瘋狂同結衣考車

原來我未睇Legal High Sp2

唔pass?!

唔叫埋我

恭喜晒

4 players

進可攻退可守

攻比受更為High

THIS IS

第5人

梅村同學真係好正

唔好遊車河就得喇

白石大軍

睇到
食蘋果。炸雞都係呢集

結衣坐你隔壁，你係度遊？

結衣坐你隔離，你係度遊？

北角759冇十六茶

達仔又破防

夜晚晚黎圖戰

咩事？

唔夠呀

點解冇咗梅村同學的

圖片支援

點解d回眸咁尾機 不愧係老婆

有啲唔舒服，訓先

不過我唔鍾意sp2個頭

唔舒服早啲休息啦

想重刷LH古美門瘋狂爆seed但唔鍾意真知子1個髮型
2個髮型好睇但又唔鍾意岡田條線
好矛盾

好多GIF好多圖 好鬼lag

宜家係咪又番番POST？

我返屋企先蒲頭

圖戰中

幾個鐘就半個post有無咁快

依家睇緊s2覺得岡田同結衣都幾襯

竟然係咁
睇s2覺得佢好煩膠

羽生

很想大聲說我愛你

咁你睇今日子點算

晨間劇男女主角

厄介bb今日子唔要我要呀

遊巴又受咗咩刺激？

今日子幾鍾意佢 同結衣bb襯
但lh真係煩膠

魔音達出現

遊癮起 係比較辛苦同會發癲

屌救命啊老達又唱歌啦啦啦

小不幸

小厄運

頭先search緊d舊歌就聽到依首

屌,我都見到

小厄介

大厄運

做乜勁

轟

佢射波永遠都係射唔起個波

其實今日子真係好好睇
但係點解結局要係咁

渣過d街場呀叔

算好架啦 小說都無咁好 唔知想點咁

呢個結局唔好咩？

硬係覺得臨尾3-4集太趕

我真係覺得會出2

做咩姐 幾浪漫吖

覺得最後今日子同厄介講如果我聽日唔記得咗你嘅話請你重新再追求我一次呢度好sad

短時間內唔會
不過我都希望會

劇透記得深藍

今日子被瘋狂劇透

小說新嗰幾集其實重有無厄介？

大不幸

深藍色字可以降低聲量

大劇透啊救命

sor新嚟唔識規格

睇完lh2先睇今日子 所以大改觀

矩

但之後金日子行近左拖手都算happy ending啦

用錯色

厄介太慘啦
一段唔會有結果嘅愛情
距離看似很近
但係其實無論點行近最尾都係要reset重新追過

覺得浪漫 +1
我好中意呢個結局

NAVY not BLUE

掟上今日子個名都打錯 罰抄一百次

星期一要midterm

我老婆暫時交畀你哋守護喇

加油呀bdp巴!

有依幕咩
你指片尾?

識野呀zion絲

就會想有2其實我都係想有前傳多d

應該係

人生只要一點點謎團就夠了

結衣不嬲都同緊我一齊嫁喎

今日子已被完全劇透

其實結局唔係有暗示到厄介如果keep住追佢今日子總有一日會記得佢咩 句對白好似係及川講出黎

前傳就無得睇厄介同今日子嘅愛情線啦

唔知點解 我好早已經接受左今日子冇乜機會出續集呢個事實

係，喺厄介撘今日子爹嗰陣

咁其實我都接受左

vol6同8都有

利申8未睇曬

係身體嘅記憶

係 身體記起既經歷 話唔定有日會成為實體記憶

呢句真係好開放式
及川係話有機會
可能係我本身諗野sad
即係其實都有機會點都唔會記得厄介
所以如果出2講多少少同明確少少就好啦

所以最尾其實都算happy end, 應該唔會有2啦

我覺得今日子其實sweat過逃恥

6同8好似都未有中文版

似有還無既感情

飲啖蕉碌咕茶 然後瞓

sweat

茶茶茶茶茶茶茶～
蕉落咕茶～

好耐無飲
都唔得閒去買

sweet到流哂汗咁解 好似係

講真 今日子肯定唔會一起身忽然記得厄介架喇
最多咪受厄介存在既影響
同厄介走埋一齊果陣會有d慣性動作

其實今日子曾經寫過厄介個名上去，再一次寫都唔奇

日日有得見鐘意既人已經好好

當今日子習慣左 慢慢開始接受厄介嘅邀請 睇戲食飯約會 變到開始唔pass佢 嗯happy end

就算再寫番上去, 今日子都只會靠睇手臂知厄介呢個人,而唔係靠記憶記得

呢句真係好開放式
及川係話有機會
可能係我本身諗野sad
即係其實都有機會點都唔會記得厄介
所以如果出2講多少少同明確少少就好啦

講真 今日子肯定唔會一起身忽然記得厄介架喇
最多咪受厄介存在既影響
同厄介走埋一齊果陣會有d慣性動作

其實今日子曾經寫過厄介個名上去，再一次寫都唔奇

同埋 頭先巴打話 如果我唔記得你 請你重新追我一次呢句好sad 但其實我覺得已經證明左今日子係中意厄介 不過佢知自己無可能記到佢 我覺得佢地係倉庫個幕寫得好好

點解d navy 成日唔navy quote 果句

其實唔完美嘅結局係最靚嘅結局，就好似Slam Dunk咁。我係超級Slam Dund 迷
有啲美中不足，但係戈個位停係最好嘅
同埋厄介係覺得咁樣都足夠，再寫落去都唔係太好
今日子嘅關係又唔會有突破
有興趣嘅就只係淨返今日子以前發生過嘅事

其實Agger

痴撚線架 唔小心睇到 「點解個結局要咁」 姐係今日子bad ending？

睇下你未知囉

自己快啲去睇

厄介註定做今日子既備忘錄

no good ending

快啲睇咪知囉

好難阻止劇透人士
一句攞你命

大家都好團結 一致用深藍細字

稀客

因為人生總係要帶啲遺憾 當一切都太完美嘅時候就會覺得太夢幻，而且佢仲留有少少嘅想像空間俾你，所以我覺得宜家已經收得好靚，再出都係講今日子身世好啲

agger
所以我先話就算想要2都係要前傳
無厄介都得

超級Slam Dunk迷
唔知翻睇過幾多十次

出2仲可以講下d未講嘅伏線(天花、俾人追)
但係唔知西尾維新係小說仲有無繼續寫呢d伏線

咁多藍字既

前傳就係LH2

劇透sssss

前傳sp 有生之年系列

呢個都算未透得晒嘅，有人覺GD END，有人覺BAD END。今日子結局真係要自己睇先知GD 定BAD

冇睇藍字

Slam Dunk

對唔住我錯色又錯字，打錯打錯金同今
錯就要認，打要企定，希望巴打原諒

cls

Ok 夠了 應該要禮拜一先睇得完好多野做

Slam Dunk

罰抄都出埋 邊夠你玩

好彩位巴打話一百次

CLS

呢個post真係咩人都有

諗起之前有個post賭輸左要抄哂成個post嘅人名

手字幾靚

比較多痴線佬

好彩今日子少筆劃，抄稻葉里佳你就大獲

你瞓醒唔記得我寫錯你名就好

記得有次同fd去日本買左完全版最後戈期嘅日文版，一齊背返啲對白出黎

呢本算唔算係掟上今日子的備忘錄

應該要分次寫

好明顯係好驚唔見所以寫多幾個名上去

呢位教徙咁誠懇
唔洗BIN佢啦

好想知天花板既野,所以好想佢出2

仲有隧道

所以如果要出嘅話，可以以SP嘅形式
將以前嘅事交代再去返宜家嘅timeline寫埋落去
2嘅話可能會有啲拖劇情

bilibili係咪無草食男之桃花期
搵唔到
想down落黎ipad慢慢睇都唔得

其實鐘意一個人既心情會唔會因為失憶而隨之消失?
好似上一個post既標題 個老公明明失左憶 但佢見番一個陌生既女人仍然會愛上佢

今晚會唔會爆，點解d post 愈推愈快

仲有成10頁
但聽日星期六 可能真係推爆

唔會啦，都無乜邊幾個係到

今晚就一定唔會
不過聽晚一定到第69 post

係咪成班去哂睇CB12

cls, 個doc去到50頁

有個就黎訓既

應該聽日晏晝爆啦，不過通常Weekend少人啲

偽毒出哂街

成班偽毒一到星期六日就出哂街 已經睇透哂

一定會啦，等陣班癡線佬又圖戰，又獨佔

Btw, Gakki is mine

訓晏d都得掛

禮拜五六日先返工

我覺得今日子個結局就係有咁既意思 就算今日子唔記得左佢但仲保留住對佢既感情 所以其實唔sad

PT？

我覺得每集都有依種意思
雖然每集都係重新識厄介
但睇得出今日子對厄介既態度有唔同左

因為厄介散發著遲鈍同可靠既氣息

我就係鍾意句野先用
覺得同今日子似

輕輕鬆鬆又30頁

我果然係地底泥，一隻字都打唔到出嚟

由學校嗰集開始

我反而係覺得因為厄介對今日子有更深入既了解 同埋佢肯跟住今日子既興趣去發展 佢本身對須永既書無興趣 但佢都去睇 令到佢同今日子有話題 從而吸引到今日子注意佢
同埋今日子睇人好叻 佢應該每次睇得出厄介同佢既交流係出自內心 先信任厄介
某程度係帶出毒撚只要肯努力迎合女神 女神係會注意到你

睇今日子學識女仔

好耐冇見過成版劇透藍字

次次都係傾今日子先會咁

毒撚長知識了

只係代表今日子太多野無交代要自行FF

因為今日子討論空間比較大

今日子呢種開放式結局真係好多野可以傾

今日子個故事冇咁完滿

any肥 寫今日子果個作者其實好痴線 有聽過下都知
為一段仔既須永情節佢真係作左100個書名出黎

頭先msn 隻烏龜係邊個

西尾維新
睇緊物語系列
佢啲世界觀同設定真係好正

仲玩緊

咪講咗名囉

啱啱先睇完mbmh

高質之夜 x 今日子

話說有冇痴線佬買過chikin Ramen嚟食
仲要用廣告個做煮法
食緊杯麵無啦啦係到諗

睇hello photo lovers治癒緊自己

認真討論真係好

大把巴打試過
利申:我試過

食評：放便，味道ok 略嫌咸咗啲

我諗住買包試
仲想試埋摔角手廣告個個煮法

好想整走啲字

新手留名

Italian~

same!

睇返啲劇照 發現CB3個女仔入面
TODA殘左應該無異議
結衣由可愛變左輕熟
反而比嘉係無乜點變

變咗飯咁
估計有結衣加成下一般

咁咪直頭唔好食

係

深夜食堂

迷稻黨

叫我？

搵下有冇人咁煮先

唔識咁整
好驚痴底

有冇廚房達人教路

太多水又會變到成煲粥咁
太少水又會痴到仆街
真心想睇勇者

我覺得好難煮到廣告咁乾

搵日試下先 唔知用隔夜飯得唔得

夜晚既post

im back

靠你啦腥些

唔洗死撐 仲有我

屌 笑左

1700 yen 得幾頁結衣

Walker 600 yen 兩頁

反而15年本nylon 唔係結衣封面但一堆結衣
起碼有一打
都係600蚊

錢巴我留意左你好耐
你真係買好多雜誌

唔笑個樣好cool
不過好彩BB成日笑面迎人

獨佔bb

岩岩睇完my boss my hero, 個劇情又正，bb 又正 好好睇

究竟個google doc咩事？

早晨獨佔

不了

早晨

早晨再佔

開工要飲十六茶 之後就要9企喇 好眼瞓

mbmh真心正
不過結衣唔係主演 戲份少

返工獨佔

又開波,留名

癡線 頭先入錯人哋個post
之後問做咩得咁少正評

侵係人哋主場都夠踩 總統風範

如果戲份再多就變愛情劇 個故事就變質

侵果然有guts

我搵到咩post 你都叫無問錯吖，咁又真係最少正評，因為得一個post 之嘛

咁都搵到

有時我都會入去睇下

到底係咩post

提示：

呢張真係有啲頂唔順

遊

琴晚咪坐你架空軍一號幫你遊咗囉

非gay

標題建議

結衣BB 早晨

早晨各位

厄介瞓咁少

要陪今日子睇書？

你間嘢好偏僻? 如果7仔有賣十六茶就好
btw 六日返工

唔係呀 瞓夠6個鐘
不過都係攰姐

一起身睇咗陣超能力者，即刻唔掂要睇返陣結衣調劑返

係咪有小安嗰套

完全唔想起身 我放假一定會狂瞓 無9個鐘都唔會醒

我放假瞓11個鐘

即刻唔掂 邊度唔掂呀

我無論幾夜訓 朝早七點半就醒

今日311

係呀 小安
仲有源仔嘅夏帆

btw 醒完都會再瞓

唔好睇定悶？

佢係睇到想遊

我都好想變返咁 之前幾夜訓5點就會起身
感覺上一日好似多左好多時間用咁

我以前都係咁，但呢排好似終於可以遲過九點先醒

6週年

唔知BB有咩感受

311標題建議

1. 他都希望我能微笑地活下去

2. 從那天起很多人的時間停止了 但是繼續努力向前的人依舊很多

2，303巴開？

拍過兩部劇有關311
籌過款，仲喊埋
另外gakki locks都有講過

結衣早晨

笛笛該

仲記得果年311係踢緊學界 完場返到屋企就睇到個新聞

係咪有人排緊隊？

冇人講野
獨佔

2 但係會唔會爆字

2好似都唔係好長姐？

淨係啲圖都30粒字

好似啱啱好

完po都未多夠100正皮

人生真係過得好快

唔會爆，睇返（62）都係一樣28個字

係好撚快
今年已經收到好多炸彈 勁多婚宴

呢個post可唔可以撐到去香港時間下午一點四十六分？

要match到依個地步?

轉去避難post咪得

去避難所等下

等下無所謂，303巴開
應該冇人排緊隊

11年贏左學界冠軍
話咁快就出來做緊野

睇完逃避好空虛
再睇完父女 仲係咁空虛

睇今日子

個陣無憂無慮，以家多左好多嘢煩

一粒字都未打到出呀屌

睇Legal High

希望我唔會唔覺意打咗
侵侵噪音（68）

我淨係知返學各樣好
又有得玩又有女溝
六日放假，有暑假

能力問題

雖然我係咁mon post

有冇巴打睇過依條片?
真心覺得好夾

engine有

咁唔似能力問題喎

做咩打漏自己
303侵侵噪音（68）

303有冇畀阿浸入過？

啲歌詞好似為佢而寫咁

遊巴你唔好遊到去隔離嘅小安post啦

侵侵噪音（303)

小安同長澤post都好多熟悉面孔

啱先入晒啲收貨退貨單 差唔多可以食lunch 又係時候可以睇下結衣劇
沿線mtr 唔自爆 話唔定你哋可能見過我

東鐵 ?

地鐵應該無玻璃門

長澤依家係咪走左樣？

未爆

而家話會走去美國進修
可能目的係去食洋腸

點名Docs 1001截止

未填嘅快啲填啦

睇吓桃花期

一訓醒諗起有cb3 又好興奮啦

今朝睇完超能力者，依家有啲攰同眼瞓添

桃花期都ok

睇烏龜王

你又遊過？

其實長澤有少少結衣嘅神態
飲水同瞓覺果場戲

上得呢個post多 覺得成個連登都好多熟悉面孔

好眼訓啊

初嚐蕉碌咕茶，其實幾好飲
飲咗一啖就彷如置身於草原上，同結衣互相對望，情不自禁地就大聲講咗句：
笛笛該！

岩岩出道已經話佢地似樣
不過長澤個樣成熟d同好似無咁襟老
btw唔準諗住結衣遊

遊巴有咩未遊過
感覺佢好似遊過好多次結衣

係呀
去到邊都見到呢d人咁

有無人book左下個post？ 無既我開？

我記得絲打自爆唔咩區話行路返到工
唔會好難搵

好似係我

1001

咁快？ 39頁咋喎

係咪拖到13：46先開？
去doc到玩住先

見到架巴士有結衣即刻影低
點知變到咁
好靈異 隻眼又比條柱左住

連登活躍user 係曬到

慘 垃圾絲小心

米羅巴又改名？

是日3月11號,離4月亦不遠

記GAKKI故鄉聽下首島唄先

崩潰完

CB3留唔留得返呢個長度

心情好轉 其實我唔算改啦

應該比張圖短dd

（68）已經準備就緒

早晨 一起身就爆post

趕得切

1002

唔好再係改名post改鳩我個名

我原本預計會好似之前個pp咁一起身已經係新Post2,3版

1002大師兄歸位

老手留名

截左止幫你改返

我自己改返啦

咩係點名post

303

置中個code

Fail

墜機咁嘅款